開賭會員New_God_美斯會唔會開機場特警post

會like
唔會dislike

其他人開post就留句tvb打手死全家

Gay場凸冏

【立法會選舉】飲食界告急！7成係藍票！五分鐘快速登記做選民！

【推到完場】機場特警 1

呢個testing嚟唔計

台慶唔開post拎人嗰個嚟玩

邊個今晚開post同推post討論cctvb台慶嘅就死全家！

有人開左啦

美斯個位比人搶左

呢個post主講係testing就唔計啦

不過隻new god 美斯肯定入去推

洗鳩投咩

之前屈dee開咗佢都唔會再開

冇人開咪佢開囉

不過對上一套完全冇人開嘅
係鳯弈

唔係話社會事件唔做咩？DELAY...

連我都唔想睇 正常

打手點會唔開?